其實以目前既裝備差距,衝既話=一日就散,唔衝最少可以博佔２日

要衝真係只可以出其不意先有用, 有晒佈防果時衝=散場
你知連登好撚多蒙面屠夫MON撚住架啦
你講明幾點衝,衝去邊個地點,人地一早就有撚晒準備